朋友會走 轉圈轉圈哈姆共你

時間會走 兩手挽手參透佛理